各位連登仔入黎講下臭閪係咪真係臭

利申無奶過

唔臭又點叫臭

你個傻閪都真係傻

叫小草除褲比你聞啦

鹹魚味

圖

正

係，奶完個下想反胃

又話好正

係 個ex 嚟m 嗰排勁臭